《互動故》你係一個廢青

作為廢青嘅你
而家下午7點32分
係到睇緊連登嘅你
決定開一個互動故
等喪心病狂嘅連登仔
點你做野
但你係瞓緊係床
A 落床，冷手打嗰熱飛機
B 繼續瞓
C 約人食飯

B

而家係7點35分

你決定繼續瞓
但你肚內嘅饑餓感不斷侵襲
你點瞓到都瞓唔到
你打算點做
A 上連登
B 落床食野
C 約人

對唔住

A

決定繼續上連登嘅你
咁啱見到有嗰post講
捽一捽眼，我右眼竟然
你見到就大感興趣咁入去睇
點知條撚屌只係捽甩咗隻con
你嬲到火屎咁，你決定
A 繼續睇連登
B 打機
C 落床食野

你內心屌完湯姆·霍蘭德嗰膠post後
繼續睇連登
突然有訊息
係一個你連名都唔知邊個嘅人
自稱小陳
你決定
A 無視佢
B 同佢做朋友
C 撚佢

C

小陳就話，好耐無見嗱湯姆
而你根本就唔係湯姆
但你決定撚佢
就答佢，真係好耐無見
講下近況之後
你決定出招
A 你差我好多錢，你而家先蒲頭？
B 你終於捨得搵我嗱咩，當年你話要我同我私奔架，你嗰負心漢
C 我係差人

你終於捨得搵我嗱咩，當年你話要我同我私奔架，你嗰負心漢
而小陳都唔弱,話當年佢兩老不斷阻止佢，仲逼咗去外國
而家返黎所以就即刻搵你
而你決定
A 返黎就係因為我
B 而家先同我講？
C 收皮啦，屌你老母

你而家先同我講
有咩意思，你就咁一去不返
你知唔知我當時等得你幾苦
你知唔知吖，你自己就風流快活
唔知點解你越撚越上癮
但又諗唔可以點作落去
A 算啦，我地當無識過
B 我已經結咗婚生埋仔女，你太遲了
C 我地無可能架嗱

D 強奸佢全家

c